年青人，究竟有咩動力，驅使你會買搵笨既保險基金

係愛呀？定係責任？

我鐘意既人做保險

咁為左同佢講到野 得到佢注意我都只係得返買保險依條路走

係因為蠢呀 屌你老母

男人之間，好多野傾丫清

市面好多好既基金

管理費都係2%

年青人識揀啦

因為蠢,越窮既傻閪買得越多

男人既野，大家明既

係性呀哈利

因為窮呀 屌你個西

係無知

我計過買份保單有一半去左做佣金 你地買埋我果份

呢個我應同

比好朋友/同學呃

保險雞全家生性病，斷單冇得claim